華人劣根性

一齊討論下呢場運動見到咩劣根性，

我先：警畜又好，自由勇士又好 當敵人訓低左先係場架真正既開始。

有理無理嘴行先，行動唔會跟上

事不關己，高高掛起

總以為自己係弱者所以只向弱者埋手。